以前香港影壇真係出過好多女神

朱茵眨眼
張敏回頭
林青霞飲酒
王祖賢着衫
邱淑貞咬啤牌
佢哋將全部青春奉獻成就經典既一幕

推

純文字討論？

無提鮑姐

腐皮

無gif